警隊嘅徽章改成咁先至符合到依家嘅警隊

原本嘅徽章代表為特區政府服務，為香港服務

經過咗咁多日可以發現現時警隊係為中聯辦服務
為鄉黑服務，所以以前嘅徽章已經唔可以代表警隊
以下徽章會更為貼切

個ICON唔夠牛屎飛FEEL 第一眼唔知講緊元朗

明明就係香港警黑聯合政府

新治安
警黑新秩序

明明係叫xianggang jingcha

2019最新政府架構

小弟能力有限，有冇人識整好啲

一句講晒，729 730 罷唔罷工

PUSH

希望大家入去填低感受

已經收左集超過二百人嘅感受，幫我地推到上一千、二千 OK ？
出一本屬於香港人嘅自由之書

英文用大陸拼音

你啱

呢張先啱

點小得中聯辦個ICON

咁得唔得

咁先突顥到中聯辦干預

突然發現中聯辦同元朗區logo都係啡色

但佢又唔止係元朗作惡喎

呢啲叫近朱者赤